辦 年 貨 被 女 圍 坤 哥：幾 多 女 埋 我 身

吳業坤（坤哥）近年人氣爆燈，趁農曆新年將至，他做孝順仔為媽媽辦年貨。他走到傳統街市糖果店，細心選購糖果放全盒，大受婆婆、師奶及小女孩歡迎，爭先要跟坤哥合照留念，帶旺全場，非常熱鬧。
坤哥早前帶同《明報》讀者一齊去街市辦年貨，他說：「辦年貨多數由媽媽來做，我今年就試試負責買糖果放全盒，我最鍾意選金色的朱古力，一打開全盒金光閃閃，相當有霸氣。」

市民索合照有求必應
坤哥現身街市，吸引不少師奶注目，不時尖叫「坤哥，你好靚仔呀」、「坤哥我支持你」、「你唱歌好好聽呀」。當他遇到一位4歲小妹妹，即時捉實對方一齊選糖果，沒想到小妹妹像專家一樣逐款向坤哥介紹，且一邊買一邊試食，大快朵頤。當坤哥將糖果裝到「盆滿砵滿」後，見到不少在場的街坊支持，他決定請大家「抓銀」兼嘗「甜頭」，向大家派糖果，與眾同樂。坤哥派糖之餘亦不忘向大家「硬銷」其新專輯，又提醒記得留意2月份播出的劇集《迷》，希望大家多多支持，非常搞笑。

望增人緣 不恨拍拖
屬馬的坤哥透露自己今年犯太歲，他會依足中國傳統文化去拜神攝太歲，希望一切平安。新年打算去日本旅行度歲，放鬆一下。問到雞年會否想有桃花運？坤哥笑稱不一定要拍拖，心想要更好的人緣，打好人際關係或跟圈中不同的人多合作。今次街市行吸納不少女粉絲，坤哥自詡說：「我都話我桃花旺啦！你見幾多女埋我身？厲害吧！哈哈，真的多謝大家的支持，被大家包圍的感覺很幸福，祝福大家新一年都身體健康，開開心心！」

負評 上一頁

咪撚放大啦屌

屌

佢係咪諗住自嘲 最後柒多鑊

柒少陣當幫忙

咪係

臭朵
無人想理西佢
收皮喇

有無人可以p 碌鳩上去？

笑到停唔到

厹之父，膠坤

一頁未過就15x負評
偽毒係咪接任負評王

死柒頭收皮啦仆街

.